美國本土派電影《綠簿旅友》在奧斯卡大勝

《綠簿旅友》係由Donald Trump支持者Nick Vallelonga編劇兼監製, 改篇自佢自己既家族經歷.

而家, Nick Vallelonga獲得奧斯卡最佳電影兼最佳編劇. 成班左膠係tweets怨聲載道 但都證明奧斯卡唔再左膠

黑豹呢